大家覺得城城呢首跳得有型定膠?

我覺得型

其實佩服 五張幾佢跳舞體能都算超班

梅姐係100分嘅話佢都有70
係幾型

當年佢事業落到谷底
一個舞林三步曲演唱會(唔多記得個名)
跳到紅返上黎 果陣公司班女同事都話要買飛同dvd睇佢跳
香港佢認第二無人敢認第一既

型啦 上咗神枱都可以咁樣跳俾人睇 不過都係佢做就型 人地做就柒

記得當年有人貼過個個讚型

其實佢壓到台，有陣霸氣喺度，
就算佢跳光速屌閪舞都型撚到仆街

你紅咪型囉如果滴易達咪柒

型到震啦
嗰晚成個show佢係最好嗰個

擺明係復古先咁跳喇
但最主要係睇人
連登仔跳就唔止係膠

其實邊part覺得膠

心心眼
講型，佢嘅《對你愛不完》係無人能及
呢廿幾年來，有邊隻舞係可以俾人有咁深刻印象
就算唔識跳晒成隻，都一定識做個手勢

呢個真係經典，D舞7到你唔敢相信，冇人可以carry到其實。但城城就係壓到場，你唔會覺得佢7先好嘢。呢條片係我瘋狂推介俾其他人睇，之後吹奏城城

梅姐唔係人?

張學友唱赤色的疑惑仲正

＼
∣＞
＜ ＼

呂方做乜撚野

你自己試下影住自己跟佢跳一次 再睇番 就知佢型唔型

呢隻舞搵邊個跳都係有陣乸乸地既味
加埋佢啲衫咁多閃片
但偏偏城城跳就會有種味道
中間music break果幾下先係畫龍點睛
完全有果種輕鬆感覺 塊面仲要有自信笑容
香港除左城城真係冇邊個跳到

利申：條片睇過好多次 係真係正

好撚型 身型一流

睇咗幾次

試咗，城城型我少少

屌，好似以前去蒲見到啲人咁

前年依個好有印象

真係好撚顛

想像唔到4大天王個陣有幾痴線